當年話著nb係因為舒服班人去晒邊

因為nmd 仲舒服

Sg大把老屎忽仲著緊啦

仲著緊

要日日講嗎？ 好舒服 好舒服

唔通日日keep住出黎講?

著緊nb使唔使同你交帶聲

不過nb真係唔夠ub flyknit舒服
非網面波鞋直頭比Asics Gel V屌打

仲著緊 佢同ultraboost係兩種唔同既舒服 ultraboost係底舒服 nb係好似包住隻腳既舒服

asics gel v試著過次 好重

好舒服
差唔多價錢有咩替代品？

我覺得我著得幾舒服
話時話
我係幾唔識欣賞近年嚟啲波鞋面嘅物料
個感覺就好似著一對厚襪加拖鞋
我相信的確係著得好舒服
不過喺保護腳掌上就唔及以前嗰啲波鞋

要唔要每日一post喊舒服

在？咩事？

boost 其實都好廢

睇你點睇, 始終呢幾年係佢令adi風頭完蓋過nike係有佢原因。
nike股價都遠遠落後人

仲著緊998/990

自ultra boost後，d人好似無止境咁追求軟鞋底
行得耐仲攰

仲著緊
呢家少左人著仲爽

着緊，冇人撞